裝前雷達diy

架車本身無前雷達，今日行過問，要$700/2粒(honda銀色), 要裝4粒$1400聽到都覺得貴。

上淘寶睇鐘將軍原來$10-20粒左右想問下車房淨裝大約咩傾位？ 或者自己diy易唔易，最衰唔識駁線

最衰唔識駁線

前面邊洗用架

亂裝嘅前雷達因住正常行都鳩響

諗起都煩

千零蚊都覺得貴

拆bumper 平極都500啦

之前架車有，而家架車可能頭短，無左有啲唔慣

其實都係保險啲，你知香港啲泊位幾貼

裝隻cam 好過啦

已經有

你地知識，你覺得唔值錢？

淨係工具都無 格多幾間 問埋淨計裝工 幾錢

有都仲要裝雷達？

舊車有，習慣左不過今日我見到，我個款車好多都無前雷達

Honda個頭長得去邊?
要前雷達嚟做乜

有時泊街好貼前車，諗住裝左保險啲

裝隻玩具雞

又唔識，又唔想俾錢人賺

要，方便晌s位出車、泊車

免費再送叉燒飯就最好

值得安裝，唔洗 high 花架車
整花人哋，賠一次錢，夠你裝兩、三次。
呢啲嘢人工貴過零件。最好晌香港買埋，連安裝。分開買，香港安裝果度唔會保養。
利申：奶過野。$400淘雙 cam 返黎，結果自己裝唔掂，$700搵香港師傅裝

應該搵賣汽車音響、配件舖頭買，唔係車房

要晌 bumper 鑽孔、駁線，一般人搞唔掂

好奇一問, 泊緊S 位 (尤其最後扭入去嗰手) 會唔會分唔倒前定後 sensor 響緊

我架IS 250 有顯示邊個 sensor 晌, 同埋遠近